「置頂」我宣布，9293 三罷正式收皮

話咁快學生仔㗎暑假黎到最後一日，人地成個暑假貢獻左比場運動，你地唔係連2個weekday 都唔肯拎出黎撐下班學生搞三罷啊嘛

我唔理你9293做咩，病假射波AL，但你唔肯罷工罷課就乜都唔駛諗

你地班人連請假weekday行出黎都唔肯，點對得住一直以黎無限付出㗎手足🔥🔥

推

自推 1/10

自推 2/10

Push

自推 3/10

一齊罷佢老母臭閪呀

集會地點confirm咗未?

推，三罷

罷罷罷罷罷

九月二號 齊罷課

推呀屌

可唔可以唔好再開呢啲標題？

Confirm咗添馬
當然入機亦得，得咗

推！

推......
你做乜活動都好
你唔罷工就乜7都唔駛做

推
點都要出

屌文宣呢
人呢
係咪八月完收皮？